【好野】無人再提琴晚機場，有公安扮示威者啦！

報紙唔講

電視唔講

連登無人講

最好既文宣材料無人講、無人傳、無人理

Push

1晚之間傳媒轉哂口風

推啦

可接受 不完美 可改善

push

文宣啊

道歉黨

推

呢d 得個鬧字既負面標題好柒
你不如有建設性地教d人點聚焦返仲好

[black]誠邀加入暗黑文宣部，超連結將於1小時後無效
[/black]